點解啲人拍拖 日日都可以咁多計傾？

唔計熱戀幾個月
就算一年以上嗰啲
都可以日日瘋狂傾幾百條msg 點解可以咁犀利？

日日都係返工放工 每日行程一樣 有咩咁好傾其實 真心唔明...

有無呢類人可以分享下你地究竟傾啲乜

乜都傾

無拍拖

諗黎做咩,你都冇機會

通常都係四類
講早晨goodnight
傾下陣間見面做d乜
報告行蹤
鬧交 冷戰 互哄

幾百條就冇咁多
不過會keep住傾
拍咗2年半都keep住日日傾

好羨慕
拍咗三個月男朋友已經唔同我wtsapp傾電話

例行公事 早晨早抖 食飯影俾佢睇食乜等
日日都係咁 都唔知有乜咁好多
頂多一日50內msg 唔明啲人(同事)點解可以瘋狂傾唔停

咁你想你男友同你傾乜
日日都過同一樣嘅行程 無野好傾喎

講下身邊人壞話

傾做愛姿勢

掛住佢 諗住佢 就會想話佢知
又會想知佢做緊乜
好自然

拍左3年 同佢個whatsapp幾乎沉底

傾下次見面食咩
傾新聞
有共同興趣更加會講唔停

因為佢地唔止係戀人，仲係好明友

我同佢一星期先食一兩餐飯
平時好多心事又失眠 完全冇得同佢講
追我嗰陣陪我傾過兩次 之後就無

你生活悶就當個個都悶

me too 樓豬係咪同男朋友無乜common friend??

我係巴
可能真係如上面巴打所講
我生活係幾悶 返工放工做gym
真係無乜野好同條女講
所以我都係聽佢講多 都係啲無聊八婆野

都正常既男仔無乜野講，不過記住你條女同你傾計都唔好太hea應佢，關係係要大家互相經營嫁

咁鍾意佢
就自然會搵話題同佢傾計㗎啦

咁你明點解你冇拖拍啦

明

朋

因為鍾意對方就自然想咩都同佢分享

你番工都有事發生嫁ma 其實都係互相分享既姐 傾下新聞又得 最低巴士又放針 又飛禮強姦 大把野講啦 當女朋友係朋友咁自然多野傾

就算每日都係返工放工 好似差唔多
但都係發生緊唔同既事
剩係新聞呀 網上啲post都日日唔同可以share

其實傾多傾少唔緊要既 最緊要雙方舒服
心領神會 唔會有一方因為對方講得少就亂諗野

講下無聊野
傾下車
一日可以傾10幾個電話

當你好中意一個人，佢唔喺你身邊但你做咩都會諗起佢，然後就會想同佢分享。有時無聊到你去廁所無廁紙都要話俾佢知 而對方又願意聽同回應的話，就可以傾唔停

咁嘅生活其實點解女仔，求教

有男朋友再答你

之前同個"好朋友" Friend左三年幾廿萬條whatsapp msg
真係每日由起身傾到臨訓 但好少講早晨早抖依d sweet野

拍左4-5年都重日日傾電話，whatsapp就少。中意佢自然傾得落去。

所以兩個人都願意聽同分享好重要
如果大家都想同對方傾計就算無話題純粹廢噏下，齋send stickesr都可以覺得開心 無心傾嘅就算一方回開話題另一個都愛理不理就講咩都無用

我依條女都會自動波報到,有時傾放假嗰日去邊度玩,去邊度食野,講吓工作上d趣事都有,
反而我想知你地大家幾多日見一次,定日日見?

每一日都會見到好多唔同既野
自然會想同另一半分享下

睇性格...你自己如果本身無乜野講,點解要追求好多計傾

我其實算多野講
但同條女真係無乜共同話題

事無大小都會好想話佢知
Fb ig 見到啲野又會share俾佢
又會討論下啲新聞

女人把口一日唔停男人都要附和
倒不如問點解女人永遠都可以R到水吹
由大至今日做左啲咩微細至隔離dept新黎個同事今日做左啲咩都要講一餐

日日見都好多野講

其實要諗有咩傾 咁即係冇野講啦 拍拖傾計 好自然就講好多野 痾屎唔出都可以講 唔一定要有咩野先講既

傾神聞屌政府
傾宗教屌偽善
傾八卦野結婚野返工野

利申，拍左六年下年結婚

玩同一隻game，搵新game一齊玩
ig互share下得意野比對方

岩咀形乜都傾到
屎尿屁都可以吹到辭海咁厚

係

冇計傾唔出奇
冇計傾都繼續一齊幾年就好出奇啦

我會同條女傾game同動畫，
揾下d共同興趣咯。
聽左咩歌都會講下，
有共同興趣就自然多話題。

其實當兩條友岩key夠無聊既話咪得

又或者兩個人臭味相投
兩個人一齊鐘意同一樣野
例如音樂，兩個人一齊研究
例如動畫，出新既又好多野講

如果對話會講完既証明真係唔掂

利申，用盡對話被帽

拍左十幾年
每日都whatsapp, 都係講下我食緊d咩,
番工好忙呀咁

半年呢家晚晚都仲傾電話 會講下故仔哄佢訓
冇野傾就一齊打下機
基本上都係講下事非 分享下自己既野

傾下今日食左d咩, 今日有咩新聞, 政府又做左d咩仆街野, 番工遇到d咩奇人奇事, 佢番工d project進展如何, 有咩戲好睇, 今日老細點仆街法, 今日d客有幾閪, 有咩新餐廳想試, 出左咩新game好玩, facebook介紹有咩新地方好去, 下次旅行想去邊, 今晚老母煮d餸好難食, 出左套新美劇好好睇, 想剪咩髮型, 想買邊件衫....

其實要講真係好多野講, 不過要睇你對手有無心回覆你, 下下話題終結者咁hea你既話係唔會傾到落去

我都想知
同男朋友講想我地可以傾多啲計
佢次次都話好 可以 但次次最後都唔覆我
見面傾計係無問題仲好多野講
但一wtsapp就一日得10句內
佢次次仲要唔多過5隻字
我完全唔知點做 琴日問佢點解同其他人wtsapp就可以咁多野傾 但同我就無
佢話可能係同我太耐 好多野都傾過
我都唔知應該開心定唔開心好

9up派膠大把野講啦

日日都傾好多
咩都講一餐
返工有咩又傾
做左啲咩又傾
一齊打機之後又傾

點解我無

同問！！！
間唔中同我朋友一齊上堂
次次都見佢機不離手同佢男友whatsapp
有次真係忍唔住問佢點解可以咁多野講
佢話佢同緊佢男友講個老師講野好大聲
屌你老母我喺你隔離你唔同我講？？
咁瑣碎既野都要講一餐
我男友同我都係whatsapp第一多
但都無咁誇張
唔係無時無刻揸住個電話下話

咁樣拍拖我真係覺得抖唔到氣 冇晒私人空間咁

大家話傾公司野 老世仆街 同事八掛
我覺得男人講呢啲好八婆 聽無所謂
但要我自己講 真係無乜興趣
BTW 見到仲有好多其他話題野傾 學到野

好想揾到一個咁嘅人

我心態同你一樣 點解咁細微嘅野都可以傾

我覺得見面可以講下無聊野
但唔洗連對住部電話都講
分享搞笑野開心野就例外
如果我係咁拍拖我覺得好辛苦

你唔明人地有咩咁好傾=你悶=你無認認真真咁生活

因為拍耐咗佢就好似你屋企人咁
你會唔會同屋企人無野好講？

加一 都係兩年幾 唔會幾百咁多 但都仲會有講有笑 冇野傾就講下sweet野咁

會

傾下幾時一齊互射返幾次

拍左三年半，日日無限whatsapp 瘋狂9up,瘋狂send emoji，傾下做gym 嘢，講下嚟緊放假去邊做咩好

但日日都講類似既嘢耐左唔會為講而講咩
見到樓上好多半年一年 其實我覺得係好短時間
但十幾年真係唔算短 好想知點keep

乜都傾，連痾左屎都會講

Whatsapp msg咪算好
身邊有個fd拍左12年
隔日傾個幾鍾電話 好撚癲

會傾下每日既趣事

一齊讀緊書果d會好多野傾

一竹干打一船人

Same

我諗日日傾電話就易whatsapp冇嘢講，因為電話講哂 我同男朋友就多數一路返工一路傾下有咩做有咩八卦咁，平時唔會講電話。雖然同男朋友都冇乜common friend但係都叫keep住傾同出嚟見面仲好sweet

睇新聞

因為仲未俾屌，屌過後就無咩傾

1. 無野傾證明你/你地無咩見識，世界觀好狹窄，其實身邊野以至世界好多野每日都update緊，你識多d自然多話題d
2. 仲係幼稚既拍拖，如果成熟既拍拖以至談婚論嫁階段，幾萬樣野要傾要夾好啦

唔會呀
不過當然唔係係咁覆啦！
有時佢藍tick冇覆，我都唔會有hard feeling

唔會冇野講架，每日發生嘅野都唔同
而且有時見到d可愛嘅動物片，又會share下咁

傾下次扑野玩咩花式之類

拍左接近5年
9成對話係telegram d sticker
例:

乜都傾，連去廁所都會講聲 網上睇到啲post，公事同事，地鐵見到既人，所有野見到有趣既都會講。

Whatsapp 唔會秒覆
FaceTime 幾個字就訓 / 打機
收左工出街攰就唔想講野 / hea
就算你幾想同佢傾都冇用

同問

我唔想次次笫一句都係講, 做緊咩

好正

婚都結埋依然會係咁傾計

我家兩老日日勁多野傾
傾傾下又嘈交 到無事再傾
無限loop咗幾十年
但遺傳唔到俾我 我覺得好撚無聊

成日鬧交咪大把野傾
有女煩 冇女煩
條女條件好過你仲煩
回頭是岸

我依家條女屋企有錢過我
但我完全無自卑

講廢話多

我想知如果成日見既會唔會都日日傾好多whatapp嫁

女朋友傾咩計 女朋友係用黎屌既 唔洗講野 一入屋就除定褲 將今日翻工既壓力轉化為性慾施加落條女到。女朋友就係咁用 減壓

一齊就黎3年
真係基本上日日都傾好多野
但你問我傾咩其實自己傾完都未必記得

lm

我有fd係拍左10年結埋婚都仲同佢老公勁多野傾
基本上佢地係身邊發生咩事都會同另一半分享
而另一半又願意聽
所以先一齊行到咁耐

一齊6年 日日都會講早安晚安 傾下食咩做咩睇下新聞 share白痴野 都可以好多野講

同男朋友識咗10年，拍拖5年，同居4年，
以前好多嘢傾，而家人大咗，社交圈子同工作來來去去都差不多，2個人都穩穩定定，認真計劃將來。

我地有各自自由空間，例如佢鐘意打波行山，佢就約佢班朋友去，然後分享我聽有咩搞笑事同影下相俾我睇，

我鐘意畫畫行書局就自己去，然後同佢講下有咩書好睇，好多時我畫畫佢會坐隔離打住機陪我，就算唔出聲都覺得好自在好舒服。

我地有事唔開心就會講出嚟傾下（無論工作定生活上嘅事），唔想帶負面情緒嘅時候又忍住，然後可能唔小心發洩喺對方身上，唔希望傷害到雙方感情。

平時大部分傾嘅都喺日常生活，將來結婚計劃同無聊笑話，

不過有時候放工，已經攰到2個人返到屋企講得幾句嘢，但每晚都一定會攬一下講句goodnight。

人大咗，覺得2個人就算唔喺好多嘢講，但相處得舒服，一樣開心。

好似比你講中

好羨慕😭

我覺得我愛你掛住你講多左會習慣左 睇到都好似冇左以前會會心微笑嗰種感覺
我反而係大家從來都唔會已讀不回 但覆stickers
我覺得有種為覆而覆既感覺
可能我太執著太掛住曖昧既時光

一齊左就快六年
每日由早到晚keep住WhatsApp
唔係同居 但差唔多日日見
如果嗰日冇見面，夜晚就會傾一陣電話

見到啲咩都會同佢分享
日常話題例如lunch食乜、今日熱撚到仆街、今日老細遲返、架巴士走撚左 等等
又會傾下新聞、公司八卦野，之後有咩戲上
總之每日都問下佢今日點呀？返工有冇遇到閪客？佢每講多啲，就會了解佢多啲
我都成日同佢分享公司啲野
我對公司有咩怨言佢都一清二楚
有咩煩惱都問佢
想要鼓勵，要安慰時都會搵佢
你哋都可以試下
不過有啲人唔鐘意打字
錄音或傾電話都唔錯架

拍左3年半
每日都傾 對方個名永遠係最頂
乜鬼都傾(食咩都傾 做咩都傾之類⋯)
如果拍完拖各翻各屋企就即刻搵對方

樓主一開波都講咗自己既生活係返工同埋放工
咁都唔係悶係咩？
唔理理人工得萬五定係有五萬咁多
當佢好好彩朝9晚5, 5日工，唔洗ot, 出糧準時20日al
咁佢放工之後訓教之前既時間做咗d咩？星期六日rest day又做咗d咩？放al日子又去做咗d咩？
佢悶而不自知/悶而頂得順自己悶，只係佢無好好規劃自己既時間，無好好規劃自己要做d乜野，增加生活體驗去令自己進步
唔夠錢洗可以去返多份兼職
交友圈子唔夠闊可以去識多d朋友
搏上位可以同同事上司social多d又可以進修下
中意去旅行既可以去學下外語丫
注重健康既可以做gym/學一種冷門運動
又可以學下meal prep研究下營養
貪錢既仲可以研究下投資理財

香港人最中意去旅行，特別係去日本，有冇試過係日本唔見passport銀包同隨身財物？係日本奶野都好易搞，試下去尼泊爾、印度、摩洛哥、非洲、中亞、俄羅斯呢d地方唔見護照銀包甚至蕩失路，睇下你驚唔驚？係南美洲俾黑幫圍完再平安返黎香港我就唔信你無野同人分享，到時只係你願唔願意同人分享你既經歷姐

事實上悶，就係因為你經歷得唔夠多，而且其實你認識既人同你分享既經歷，都可以係你把口中講出去俾其他人聽。每日既生活只係返工同放工，你既同事都係果堆人，你既認識同你分享到既經驗其實都係好有限。難聽d講，做下忽然球迷都可以有世界盃既野同人講，9吹下美斯散步，丙朗鬥心，冰島熱血，都係話題黎，再唔係打多兩隻game, 你上連登game台都多d野同人吹水啦？

唔好再俾「話題總有一日會用盡，邊有咁多野好傾」黎阻礙自己進步啦

好撚sweet覺得咁 無聊中帶點溫馨

我有做GYM 你睇溜咗

其實我有睇書 有做GYM
有出去同朋友玩 絕對唔係悶人

而我同我女友都有傾計
只係唔明點解有人可以日日幾百條MSG
睇完上面分享話咩柯屎會傾 老師講野大聲會傾
我先明白到點解我傾唔到幾怕條

因為我完全無意識到呢啲野都可以用黎傾計
(其實我係覺得好無聊...)

每人性格唔同
又唔洗講到我無一日講幾百條MSG
就抵我無女 無內涵 見識唔多等等嘅

如果遇到一個鍾意乜都傾 乜都分享嘅 真係要珍惜
你寧願WhatsApp 兩個都互相幾句十句咁傾 定係你講十幾句佢先覆一句 關係就係要彼此互相經營 唔係話一定要轟炸式回應 而係彼意願意花費時間講任何談天說地嘅嘢

我拍左幾個月 由day one開始就係每日50msg以內⋯
我做緊咩

羨慕

人悶 人廢自然無問題

乜鳩都講 老細發癲 地鐵好逼
工作忙唔忙 辦公室是非 屋企人
lunch食乜 睇咩戲 睇咩書
下次出街去邊 睇下旅行去邊
計劃將來 痾屎臭唔臭都講

有時女朋友會問啲鳩屎問題
例如 你老婆同個仔同時比人捉左
一係你食啖屎
一係老婆比人屌先可以放走佢地
你點揀 之後佢會keep住問

我都成日問埋D on9問題但佢一定會話覺唔覺得呢啲好煩 總之成日講無聊野佢就會話好煩 有冇人明白同一個咁正經嘅人拍拖 我需要幾厚臉皮先可以繼續落去

4年半，日日keep住whatsapp，傾電話，有時facetime
Wtsapp都係講下做梗乜，食咗咩，放工搭車，傾電話都係普通野，有時唱下歌估下歌仔

三年半 基本上如果大家係屋企就會call對方打機 傾到訓

講下陣間食咩 做咩
問下你有冇諗下大家既將來
要你學下人地做d咩
放工要聽佢屌下同事 呻下家庭苦
只係屌同事 都可以重覆屌足365日 點會無野傾

係會有無限話題

成日問佢柯左屎未，臭唔臭大唔大碌，今日冲涼有無洗埋gapgap咁 次次問完都話我可唔可以唔好咁嘔心

初戀拍左5年差唔多晚晚都傾電話
由讀書到出黎做野 到就黎分手個陣已經雙方都無野講 個陣知道都完架啦
其實傾計都係個啲野 但訓前傾下聽下佢把聲係開心既

洗gapgap 諗起ex個老豆用左佢老母枝洗閪水洗頭 仲話好香咩黎

拍左5年半
依然日日msg 傾下今日大家發生既野 講下新聞咁

我都想知
一日whatsapp都唔過十句
打電話都係講早抖 是但講幾句就算
拍咗2年半

拍左就黎5年，我地乜都講一餐 做咩都會話佢知，上網睇到咩好笑野又會同佢講

有時weekend無約無事做 出雙入對 大家係對方whatsapp會跌好多

拍拖7年

拍拖7年 有時唔講野自己做自己野 有時傾到唔捨得訓(一齊住)
乜都講 講下返工野 一齊睇下post 講下以前岩岩拍拖個時 講下大家細個既野 ff下以後

一齊五年多啲 乜都傾餐飽
就算日日見都好多話題
得閒傾下啲fd衰野 去邊度旅行 上網睇到啲咩搞笑野 傾下打機點打
最主要係我自己好鍾意講野 有時佢唔講我都可以講成晚

你響連登問邊個答到你

咁咪就係講廢話囉
兩條冇營養嘅人喺埋一齊
理人做咩

🤔咁係咪正常嫁？我直頭拍拖咁耐都未同佢傾過超過五分鐘既電話！但成日見..

你點知傾咁多都係同一條女先？

突破盲腸

咩都傾到一餐 因為彼此融入到對方生活 自然咩都傾到

同屋企人/死黨都唔會每日send message

女人識煮飯洗衫比人屌就得ga la
仲洗講禁多野?

Btw無咩野傾/直情無嘅最初係點一齊到
唔係話拍拖一定要雞啄唔斷，每對情侶都有自己溝通方式，不過如果追嗰陣有後尾覺得無就要諗諗點解

我都想知，但我拍咗兩年真係日日都咁多嘢傾 日日都9up

啱啊
我地屙左篤屎都同對方講

係
老實講好睇你本身係咪好多嘢講嘅人

本身已經唔多講嘢
就算keep住日日傾都只係例行公事

最慘係之前有一排部電話個鏡頭壞鳩埋,連影自己食乜同做乜都唔得
搞到更加枯燥

留名學野

反而想知開咩話題追女仔最好

facebook lihkg instagram 見到咩咪share一齊傾

無心傾嘅就算一方回開話題另一個都愛理不理就講咩都無用

中晒 我對象就係咁
由會凌晨一點都仲搵我傾計到唔覆我啲信息

唔覆你/次次隔5 6個鐘先覆你
又唔交代下嘅嘅就算啦
無人會忙到成日咁多個鐘先覆架
中間去個廁所都要到啦
正係對你先忙咋 及早回頭吧

"I'm In Love With My Best Friend"

你嘅另一半 係你最好嘅朋友

好問題

我地有咩事都會想對方第一個知 網上睇到得意野/好笑野/想去想食既野 都會第一時間send比對方
幾乎唔會已讀不回 平時返緊工 得閒開一開個web whatsapp 望下 見佢有覆下d無聊emoji 點都會覆番佢 大家都唔會由佢藍tick
沉底梗加唔會 因為set左佢個whatsapp長期置頂

樓主係單身狗不解釋

呢個post 成為左我地既話題

LM

連痾唔出屎
痾左幾多屎都會講

拍拖8年
日日都好多野講
見面仲多野講

我覺得最重要係當對方係朋友
屎唔臭都可以同對方分享
開心唔開心都想同佢分享

拍拖到結埋婚一齊左13年, 都仍有無數話題。
我地放假可以傾都街都唔想出,
由宇宙起源到世界末日, 日常生活, 世界新聞大事都可以傾一大餐。
其實2個人只要對大家有興趣就咩都想傾, 咩都傾得。
甚至傾屙舊屎咩樣都可以夠傾一日。

其實佢有時下直頭無覆。
但睇人應該唔可以咁單一，只睇呢樣作為興趣指標嘅。

其實我本身都唔係特別鐘意成日text 閒話家常。
有咩見面東拉西扯談天說地 對話順暢好多。
打字有時好慢，或者真係會太無聊。

自己一個嗰陣咪靜靜享受私人時間囉。

我希望都對方有呢個共識，日日秒回傾計都幾辛苦。我無試過keep 到幾個月以上。

好想達到呢個境界

其實男人介唔介意報到？會自動報到？

我女朋友話同我太fd 唔似情侶咁點計先

唔洗秒回嘅
但有一日冇講過野都已經有危機感了
正常你生活都會有野發生
小至「宜家肚痛 都可以share

每人相處模式唔同

有啲鍾意係朋友開始
有啲一嚟就要拍拖

食飯痾屎瞓教都可以講一餐
一唔講就知出事

一嚟就拍拖，但相處愈耐愈習慣就愈似朋友
最了解自己嘅朋友

啱呀

我都係十年
都係你咁以為好穩定
分了

無嘢話正唔正常既
我認為咁代表雙方係無對方既時間認真生活 留意世界 咁先有嘢見面分享 討論
當然最主要睇你地相處時候既感覺

一樣有朋友一拍拖就機不離手 放假無朋友 一樣sweet
我自己覺得呢種模式太唔sustainable 同埋會好容易同外界斷層 好容易會無左獨立思考

另一半份工好忙，好少玩到電話，我份工又好得閒好自由，成日會想同人吹水。 我係咪應該控制下自己？怕比壓力佢，同埋你地會唔會每日傾電話？定係重質不重量，幾日傾一次咁？太傾無拍拖，唔太識拍。

無傾過電話
日日n個whatsapp

咁我地又會傾電話多，通常每次都半個鐘至個半鐘，不過有時佢心情差又會發侮氣咁話其實唔駛日日傾啦，咁日頭少Whatsapp咪想傾返多電話。 依家都諗緊做多D自己野，因為佢好多FD好多節目，我份人又幾悶下。

咁佢都唔鐘意傾 仲傾黎做咩
咪盞佢覺得煩

係佢有時心情差先會咁講，好多時佢都傾到唔想收線，唉，仲未捉摸到。

哦...男人心情差想自己一個既
咁你就識做 唔好傾咁耐啦

其實好多野講到
食飯 肚痛 八掛野 ig/fb低能野 串下對方 做緊咩
黎黎去去都個幾味野

我係巴。 女人有時真係好難捉摸，佢心情差時真係唔知點處理。

係街見到乜得意既都影比對方睇

例如見到有個方著好似孖寶兄弟，即影，又笑餐飽

sor
咁都有女人心情差個陣
係想自己冷靜多過同人分享/傾訴既

我平時唔鐘意講野
不過為咗social出去食飯都會搵嘢講
但嗰晚返到屋企就會好攰
但對住女朋友真係可以唔洗專登諗話題都有嘢講
講無聊嘢講生活日常
因為你知道對方唔會嫌你講嘅嘢無聊無營養
有時無嘢講咪唔講又唔會覺得尷尬
如果你覺得同另一半無嘢好講係個問題就要諗下你兩個之間有咩問題

係咪已經sex過

識人拍拖10年結婚3年
分開旅行堅持每晚傾個幾鐘電話

利申 唔羨慕覺得咁好攰

咁飛得長痛不如短痛 你地唔夾

我都係十年 (拍7年結3年)
今年離婚了

其實都係無咩好傾出事, 去到後期只有我分享自己既事, 問佢佢先會講少少

其實關個性格事，有d人好多野講，所以有好多話題

日日傾淫野，今日著咩底，聽日唔準著

有無tg傾吓，我係直情invite佢一齊做D嘢，佢都嫌麻煩拒絕我

好呀 傾下

加了

我晚晚都傾電話，真係好浪費時間，其實好想打機，但傾傾下唔知點解就半個鐘以上

利申其實唔中意講嘢，但同佢傾就唔太反感

日日講廢話 當係聯繫住咁

我個陣拍左一年 msg已經係去到
我：早晨❤️
佢：早晨
我：（講一大輪可能關於當日既野）
佢：我訓喇 晚安
我：晚安❤️
啲男人

乜都傾 乜都屌下 連登post又傾 總之諗到嘅都會講 覺得同佢傾計係舒服嘅 自然乜都會講
話咁快就7年 同佢每一日都有新鮮感

我乜柒都會講，時事，體育，返工，甚至搭車撞𨳊啲廢老都會同佢講，係幾開心

Lm

一齊左四年半日日都講差唔多一個鐘電話

七年啦, 都係日日whatsapp傾,
講下返工野, 講下新聞時事
分享下啲低能好笑野
分享下連登POST...
咁樣先KEEP到, 相對無言好慘架

8年都係日日傾

成日都見 但見面都好多野講
其實情侶之餘都覺得似係對方best friend
wtsapp日日都會但唔多

以為自己出post

仆街 我好似你咁
Whatsapp我都唔知同佢講咩好
我都靜 都唔知點解女仔可以靜過我
都唔知係咪佢屋企太保護佢 感覺佢係屋企都好少講野

都係睇彩數啦，就算識到女但有d人真係唔鐘意講野既，基本上都可以等收皮

冇野想傾 尤其是扑完野

好似公司咁 同老西 報告報告再報告

屌以為我出自己po

除左男女角週轉之外完全一樣

搵佢搵到我自己都覺得自己煩

我通常留返見面先傾

我朋友拍左一年半仲要日日見面同接送番屋企

辛苦過返工

最後咪又係分手

乜鳩都傾

有時都會靜下, 去旅行真係傾到口渴

我同條女超過10年日日都大把野講